如果每次傾計都要我諗話題既不如唔好傾

最憎啲人又話悶又話R水吹
點知搵你傾下計 諗話題已經煩
仲要覆個'嗯' '哦'
咁就完左
屌你老尾
咁有咩好傾姐

你以為佢淨係R你一個吹？

哦

咁咪算lo

嗯

😂

所以我會即係唔覆唔理,反正都冇心同我傾咁我諗話題嚟做乜？